觀塘再度成為貧窮率最高地區

觀塘

印仔無改錯名

又窮又塞車...
我真係好撚柒憎觀塘呀屌你老母！！！

夏天又特別熱

冬天又特別凍？

每日屌觀塘老母

觀塘唔配有梁凱晴
觀塘係雞係公廁 人人都塞得

公廁師

你老母我忍夠

觀塘咪起緊d濕9樓拉高返，等下啦